搞大學會唔會係陷阱？

突然奇想，代入popo思維：

只要大學破壞曬，就無人讀到書，
「我地」讀唔成書，你地都無得讀

大學破壞曬，d中學生就無心考DSE，
多d人人唔到大學，學歷就會拉近，
以後就唔會產生更多知識份子反「我地」

唔會，可能係成功嘅關鍵

其實係想你哋冇時間查停車場死因

唔好諗得啲狗識諗咁多野啦

諗太多

不是重點

都係，轉移視線都唔係第一次
然後就會慢慢被淡忘